淘寶集運咪用4px

買左千幾蚊用官方集運4px
兩個月冇到
冇物流msg
打去話兩日內覆我 呢個步驟重複左N次

打去香港4px 話搵大陸4px 最多退2000 搵香港冇用 佢地唔個大陸咩情況

用online客服 頂 不停叫我搵第二個 第二個又叫我搵第三個 第三個叫我搵第一個 無限loop
最後話record左 兩日內call我again 呢個步驟重複左N次

完全冇下文
咁就開心冇左千幾蚊
唔會再用4px
同啲客服chat到想隔住個mon打落去

淘寶

4px

你叫佢賠就會突然出現番件貨

之前用4px 運左成個月都未到
每日覆你既貨地點都唔同 一時又話未運 一時又話到東莞/香港
因為咁我一直延長比錢商家 d 商家cs 都比4px 搞到好撚燥 但我同啲商家一齊打去屌都無用
好彩我一早知大陸啲閪野 次次同4px 傾都會cap 圖 叫佢賠
最後我啲貨到之餘收返件貨價值既五六成錢

我都試過成個月未到，打客服無限loop,揾淘寶官方介入，3日後到咗

☭淘寶☭

cap d 咩圖會有用??

屌左咁多個月
都冇出現

依家無左客服電話 得online chat
揾淘寶官方介入 都係冇人應

之前幫人買4張櫈加少少野
搞撚左2個月
日日打去客服屌 屌左一個星期就有

你唔係用淘寶個個退款？